見工過陣interviewer問我有咩其他offer

其實係想點？有冇in去人嘅巴絲解讀下

睇住黎食你
有offer = 你可能會take 左佢offer 再轉
冇offer = 你唔夠吸引力
有offer 就會問你邊間公司 睇埋你apply 咩role

冇offer 咪又係前降身價

老hi都話有

佢想比offer你
-話有：會開個好啲嘅條件留你
-話冇：壓下你先，唔驚你會走

唔想比offer你
-點都唔會比

關你9事